# Sistema Rentas Zacatecas-Guadalupe

# Autores del proyecto

- Narda Viktoria Gómez Aguilera
- Adalberto Cerrillo Vázquez
- Brayan Domínguez Saucedo
- Elliot Axel Noriega 
- Hector Abraham Gonzáles Durán (Software Tester)

# Descripción del proyecto

El proyecto de renta de propiedades en Zacatecas-Guadalupe cubre la problemática de la falta de herramientas tecnológicas
en nuestra entidad, que garanticen la fiabilidad de l información de las propiedades y agilicen la comunicación estudiante-arrendador.

La idea es, que mediante el uso de la aplicación los estudiantes foráneos del estado de Zacatecas tengan la oportunidad de encontrar un hogar en tiempo y forma para iniciar sus ciclos escolares de forma más segura y cómoda en cuestión de vivienda.

# Fecha de realización y versiones

- Versión 1.0: Septiembre 2023
- Versión 1.1: Octubre 2023
- Versión 1.2: Noviembre 2023

- Versión 1.2.1 (Testing con behave y selenium): Mayo 2024

